---
layout: post
title: "#02 Maratón Linuxero 3D: Gabriel Coronado"
date: 2017-12-03
categories: Podcast
youtube:
  id: uzLbOi92A7c
  start:
    h: 1
    m: 6
    s: 45
podcast:
  audio: https://archive.org/download/GabrielCoronado/GabrielCoronado
tags: [audio, podcast, directo]
---
La 2ª hora mantuvimos una charla muy interesante con Gabriel Coronado acerca del Hacking ético, seguridad y GNU/Linux.

Aquí tienes la emisión en YouTube:

{% include youtubePlayer.html %}

Y aquí el audio extraído:

{% include audioPlayer.html %}

Si quieres **contactar** con nosotros, puedes hacerlo de las siguientes formas: 
